有沒有人試過補錢辭職

想問下係咪可以即時唔返

補足咪係

Why do that

你唔補錢都得，最多咪冇張reference letter，如果尾期糧未出公司可以直接扣，扣埋都唔夠比唔通報警拉你咩？

因為出面有公司叫我去幫手 佢幫我比埋幫水

要即時補？ 定到時佢會叫我補

咁尾期出左呢

嘔返舊錢出嚟囉

同埋會唔會扣反大假個d比我

會，HR會計㗎啦

咁我係咪隨時隨地同佢講唔反都得

你有錢補，你下一秒唔返都得啦

都出左囉，唔嘔吹咩

你咁講，其實借左財仔都可以唔還